恭喜韓總光榮返鄉為高雄市民服務

一番去準備比人罷

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

國民黨係高雄全軍覆沒

罷免 罷免 罷免 罷免

好似話星期一返去做野，跟著可能再下個星期一就失業

然後被罷免

好呀

罷免果時可以全家投韓國瑜啦